[扮工動物園] 情若真不必相見恨晚之星期二 (2)

咁快嘅

好想去旅行

好奇呀啦 打鍋你呀

比你照顧ME OK?

我唔信

你歧視佢咩

go go go

已經同樓下保安好熟

糕糕糕

準備去

一齊呀

深度開發, 將佢既潛力完全釋放

你會同佢地傾計?

有既就叫潛力 無既就 ....er....

揀緊日子同機票

去邊?

無能為力

會

做人唔可以咁易放棄

傾咩多

有時會買糖水比佢地

浮力

咁勁 住左咁耐 傾埋都唔知夠唔夠10句

你同我扯!

哇 有得照顧大貓

食飯未?
出街啊?
隻貓呢?

通常都係上面果3個

我買完d 餐如果有汽水會比佢地

佢地會幫我睇住架車

咁咪搵唔到寶羅

去歐洲JOIN ME,最多請你食個包

扯左都無用

圖已CAP

途經英國過黎搵me

你個野壞左啊

有聲

點先可扯完有得用

留返D比我

你試下有冇壞

咁FD

樓下D看更好煩

虎哥健康人生

好可憐~~

分手個個點樣怪

今次唔返祖國,應該先落地德國,放低d野係frd屋企,跟手落croatia

等我拎顯微鏡先

我個人好貪心 要哂

我想食蝸牛同鵝肝

咁好既

咁難揀

我同虎嫂都唔飲汽水的

打丁

因為同佢分手所以覺得人怪

識咁多個既

去啤酒節?

但你個野壞架喎

唔係呀,我11月先去
純粹想搵個地方HEA

師兄 咁睇黎你對眼有d 事要驗驗wor

他比我需要得到你
比我需要捉緊你

會唔會係你隻眼有事 以為我壞左咋

扮工個個係邊個

你搵個地方hea 係去德國, 我搵個地方hea berliner 都無時間去

好呀
你打算幾時去？

射波

依到個個都扮工 你想搵邊個

當我貓我會變老虎
當我老虎我會變返貓

不了

可能係對手有事, 摸左好耐都摸唔到有野

你幾時係英國，我會經

好熱時飲可樂真係好正

叫你驗眼啦 你摸人屎忽想摸到d 咩

你各愛將我比返SUSHI仔啦

你要探肛嘛ching

尤其係m 記d 可樂

唔係話個樣
佢份人太懶

歐國囡囡

我唯有將糕糕送比sushi 仔

金髮美女

你睇清楚 ching 個個唔係我黎

愈聰明 既人愈懶

點睇得出.

上次同餃餃唱K果個飲醉果個
唔關我事 我純粹講下自己感覺

同朕check 下

大家都是肛, 不用分得那麼仔細

唱咁多次k既

毒撚唔識溝通

我以為你話扮工K后大貓女

can you speak cantonese?
yes!

水櫃

因為我不知道下一輩子還是否能遇見你
所以我今生才會 那麼努力 把最好都給你

我好蠢

咩樣架，形容下

關門都懶

body language

下 你係咪認錯人呀

Ching 扮緊工wo

依到唔係有兩個人咩

咁有咩感覺

普通樣 小肥
完

有冇人可以講下係咩事

我上星期5咪唱左囉....

11月中呀,真心可以碰頭

咁將糕糕送比你囉

你一定係眼角高

唔蠢又點會要扮工
叻果D退左休啦

小肥咁既樣 仲要普通d 好難諗

大貓想搵點樣既女仔

都話我要SUSHI仔

搞到好亂
可能因為唔夠訓

頭先有無訓到

你岩

今年11月？唔得

咪話佢好懶

媽, 我好亂呀

女人黎講似小肥都幾大鑊下

趕完鬆 你好野

有緣碰頭
去完歐洲就要諗日本滑雪

虎清

乜

本身想搵新垣結衣
但結衣BB話我太好
佢怕會負左我
所以已家退求其次
揀好似李亞男咁果D都可以

好亂呀

好的

訓左

我邊有

你長期唔得

野飲都唔自己拎

咁你係咪王祖藍?

似乎有問題既係本人

咁你似D咩

無睇

晏D有無得再訓呀

邊個

俗稱不舉

1米83版王祖藍

唔係呀
短期個啲還好，長途我打算下年6-7月去

你個鼻唔夠佢大

佢有叫我介紹你比佢識

無
今晚應該都係4點先返到屋企

今晚早d訓

咁咪即係唔係 王祖藍唔會高過米6

肉球唔係普通女仔可以carry到

唔係要畫公仔畫出腸啊
咪霸喎

爸爸好受歡迎

介紹我得唔得

夠高

佢成日唔執屋

黎探完肛介紹你識

我上次係驚你地返唔到屋企先詔黎
平時一放工已經要返工...

會唔會成日見到香媽同真空教授？？

6-7月去南法果d好呀

王祖賢呢

幾時先有時間返黎飲湯

即係個日你FD想識大貓?

華生

咁夜,果然係事業型

有時間拍拖就賺唔到錢

GOGOGO

岩

你講起結衣...
我fd一上車就問我
[新垣結衣]係咪av女憂

香媽成日見fb 佢成日買野+1

你高已經贏佢幾條街啦

Lapig 我都鐘意南法

接受唔到

聽聞佢好多金....

兩樣都可以兼顧

最近都應該少過你果邊
我係元朗大埔兩邊跑

係呀專拍重口味

DLLM

點解會唔識結衣BB

乜事

好喇
有煲湯煮飯先text你睇下你返唔返黎食飯

要搵返個高妹

DLLMCH

大貓係幾好J既

處女座

我都諗緊係咪佢...
原來真係佢

OK
咁我做返犀利哥算數

男男都心動

你覺得我有時間咩?

哦, 原來係佢, 佢講野...

佢識體諒你的話
知道你工作忙，唔可以成日見到你

唔好講笑
唔好笑
唔好拎結衣BB黎玩
好唔好?

唔該你啊
下次食飯我既

可以啦,同埋女朋友真係唔可以痴身

我都幾鐘意執屋

但我鍾情既係虎巴

有SUSHI仔了 SOSAD

點先為之痴身？

梳we囉

結衣BB係我精神支柱

我只愛糕糕一個

痴身就真係乜都做唔到

係呀

你唔講我唔講, sushi 仔點會知

唔怪得你咁多機

所以重覆又重覆
巨蟹同處女好岩做老婆

虎爸係我架

OK錫返

我一上去見到佢張沙發
嚇死我

你指d pose?

我樓下飲ok?

但佢個陣唔係未散咩

你自己話要sushi 仔飛我架

我要(搶)

我都啱架

佢上POST 咪知

見到有好多條男人底褲

要唔似小肥嘅

係魚

點重法先.

你自己話要sushi 仔架

我同餃咪依兩個星座

佢識啊...波多野囉

之前我去FD 屋企 佢個衣櫃一打開就跌哂D野

佢前排裝修完問我幾時得閒幫佢執

去我朋友屋企OK?
佢天悅間屋長期無人
BTW可以叫埋老灣同甜司絲

改左個密碼咪得囉

我同佢.你咪咁大聲..一陣趕你落車

天秤

好飽, 今晚可以唔駛食癲拿

條女好似唔錯

應該要似C君既

又話遲下打自己工

我有咩唔好

似貓

佢要處女, 唔係要處女座

無抵觸

新垣結衣紅好多..

你FD實係成日睇AV

拿識呢個先係識野

仲有SUSHI仔 不過佢唔飲得 SOSAD

咁又唔好

準備想識新男朋友嘛

好似有人話過我似陸永

痴線我知

你又知我地唔係?

係屋企摺衫摺唔少

膚淺

仲有時間睇日劇

咁快

唔似

我都係

咁普通男仔ca 唔 carry 到?

我同sushi應該會幾夾

星期五可以見到你個BODY

你是最好的你知道嗎

我同巨蟹堅夾

而家都仲有咩?

(我上次啲加1俾黑帝發現咗)

咁陸浩呢

真係想搵晚放鬆下

陸號好似好d 喎ching

Ok

佢要處女既巨蟹座, 邊個係?

想穩定還是搵定。

一定得

點解會有d 咁既錯覺?

都有人話過我似許廷鏗
但我完全唔覺

2 樣都要

你要怪就怪fb, 佢幫你大事宣揚出去

煮完飯拎上去食

其實似Mr 主唱Alan

300磅

好

如果我果時知佢咁講我連貓都唔睇就走

咁要問問sushi先知

唔知佢呢
可能同男朋友睇

無錯覺呀 見到你個人咪即係見到你BODY

駛唔駛務農?

依個唔似

湯都唔飲得

唔好再開結衣BB開笑...

佢驚無人要..

飲得

幾歲?

香媽眼瞓睇錯佢話我姐

我都感覺到我地會好夾

你搵呀昌?

行一行開又咁多頁

你地星期幾放假?

連登仲有啲post仲難追過呢度

e.g.?

股票post

點樣可以disable 呢樣嘢

星期6晚啦

日

我去開果個無咁快

都得

賣?
要錢就唔要
窮

我即刻殊佢

咁就真係星期六晚

巨蟹的處女座點睇

同磅相連呀我哋

洗人唔洗本

另一個快到
我行開幾秒已經追唔到
好少追，佢地真係non stop傾到半夜

你想食咩
煮比你食

好似24

我自己煮

佢識做家務會有小驚喜人浪漫識揸...車喎~

頂盡都係見到我既clothes

rap得啦

咩手勢

我54都無驚過
呢啲野一係有一係無

車我自己揸
無錢好窮買唔起

但務農嘅可以調理....

肉球我carry唔到

雞翼

咁你地有冇表明係識既先

識揸車係你好攰嗰陣你恰吓佢車你

極品男子

有料既 幾多歲都有人要

我都話

我又去.

啱呀！

D衫實迫爆

24就驚無人要...34都唔撚驚啦

乜而家科技發展到出世都可以分開2個月出

咁骨球你ca唔carry 到?

煮飯

我無所謂

太care有無人要呢件事係錯誤

rape得啦

咁我等食

難頂到極點

咪同你一樣囉飯king

咪係,野野咁chur呢,嚇走哂d仔仔呀,順其自然啦

咁岩睇緊POST 想叫佢

雞翼餃子

邊方面?

我著開板仔衫

出去食飯可以飲酒

認真
幫我執埋OK?
我日日返屋企都無體力時間執屋

想食

自己諗下其實被人chur都唔開心啦

你估個個都周惠敏，黎姿呀

你車我?

脂球都可以

但我嚇走左九月

真係勁細聲

你地叫聲姐姐先

好似又岩
但邊方面有料先

DEAL
星期六/日

呢個應該要將佢推倒,跟住肉隨砧板上
你識做啦

佢不嬲晏就都少上線

你太out了吧....

我唔係佢地，我做返我自己

UM 有吸引力

我都想知比人推倒係咩感覺

我無話好食
因為我都無食過

強上 我淨係被男人推開，無推過男人

C君好可憐~~~

六LOR 執完再返去食餃餃?

我要九月

2樣都好好食

我弱雞小男人

你想煮飯定hand job先定煮緊飯hand job?

最重要係佢兩個郎才郎貌

好認真
我上去玩貓ok?

不嬲都foresee到一定會發生

D同事會 唔想節外生枝

搵佢私聊

佢好厚妝

詳情你PM ME 啦

無佢聯絡方式

佢有教過我呀之前, 不過唔記得左
佢成日整手撕雞

我幫你執, 煮白汁腸仔飯ok?

你唔是忌肥咩?

你FD?

好似我咁成日素顏先夠堅

36F

下次問佢拎

係啊..見住佢化妝.我

為左大貓化??

咁佢又無

你話識左超過廿年
但佢地先廿頭

哦, 深水埗

我想問依家邊個係大貓

豬～
我爹爹

好似係

薯女~~
我終於行完地盤返黎喇

我仲未去探訪飯爸架車

佢自己表示..唔化妝出唔到街

肉球走左肥啦

咁佢素顏大唔大分別?

你都叫我薯女
叫我做角 我鐘意角

睇住我地大

要計埋腰先知佢是咪真係有料喎

好啦~~
角婆婆

你叫我婆婆我又諗起九月喇

36都唔瘦得去邊啦

掛住佢?

掛住，個心好似穿左個窿

認到係佢囉..

你仔仔去左邊呀?

佢而家日日send自拍比我
仲有d好sexy

咁都ok呀
如果我皮膚好返都會想學下化妝嘅
掩飾下自己嘅柒

豬豬今日好似第一次講野

肉經呀

變左sheshe?

唔會囉.....

我之前有講兩句嫁
我今日行左成日地盤呀

知你瘦啦

[img]-

探部錢七做乜鬼

路上見啦，好易認到

佢有呀 因為我家姐唔係好識

想你讚下佢
認同佢仲有吸引力?

加送芝士

角球大細

我細細個就聽你啲歌大㗎啦

我唔係瘦
我係長平

講完忘年戀就嚇走左
我都知我年紀咁大佢係接受唔到....

女send比女

我錯過左歷史一刻

相既野....

我會係度等佢返黎架

玩咩

咁我又覺得冇咩問題嘅
你都可以send比我嫁

I know that feel sis

唉
你私下唔係咁同我講wo

下 開心SHARE, OK ?

你要唔要睇

想你SEND 比大貓

唔係咁好嘅，我會收埋啲肥肥肉

睇下都好開心嘅

辛苦豬豬

公主

唔洗喇
真丁圖先睇

我咪話計返volume其實好細囉

我信9月唔係咁既人

一陣你流鼻血點算..

真的嗎?

佢明白我的心意？

即刻轉身比你睇

我睇假相就ok了

佢明白

轉身射個三分波

平身~

點解

大貓你睇唔睇

真嘅丁丁圖?

牡丹花下死 做鬼也風流

喂拿, 大家咁熟, 係咪好應該分享先?

平身啦

你問下sushi

me收唔埋

條女真係唔岩大貓

我淨係知要剪左個骨連住個位再扯出黎

係走廊玩召喚王同爆旋陀螺

素顏女好呀

真
忙埋呢排先

最緊要有得去旅行,日本邊度

講還講.jpg

你幫大貓執屋?

睇完點啊.

無圖你話欣宜send自拍俾你都得架啦!

啲肉唔會痴住啲骨咩?

關係非淺

我以家所有衫褲(包括底底)都係拎落街洗(掩面)

點解?

岩呀,我都係

今晚比你.

諗起細個打風時用跳繩綁住個背心膠袋伸出去走廊玩放風箏

無時間處理

即興好呀

你pm我啦

岩岩9月都即興快閃完bkk

唔知佢要幾耐, 好耐無整啦

化到咁樣樣就嚇親人啦

動物園啲女個個素顏都好靚

我都試過
我甚至想試下綁隻貓出去
好彩無綁到

你地兩個

唔岩大貓同埋佢SEND 依D比你唔知點咁

依家好方便
乾埋衣

GO SHI~~~~

流定鼻血先

恤衫懶得自己熨
咁洗得恤衫,不如順手啦
得鞋係自己刷

睇我個啲喇

殊~

你自己一個人住咩

我會覺得佢好可愛嫁

摺埋

我母親乜鳩都唔做

謝長平

我以為你係去自助個啲

有錢就是任性

我宜家洗衫都係洗完極速晾
返學真係好忙

你打擊唔到我
因為係事實

幾時去

我真係信, 唔洗SHARE 啦呢D

佢話.無對象可以send

邊有時間慢慢等
我屋企唔係無洗衣機
係無時間晾+摺

識貨

咁作為朋友,你唯有鼓勵下佢啦

騙圖手法

你同租客有咩分別

pm左10幾20個message都無反應

lmlm

唔包清潔, 餃餃係咪去玩貓

我grad左可唔可黎應徵家務助理

孤男寡女共處一室

靚仔果然唔同d, 我都係走先

必有損失

帶埋我走

x2

長平都有豬公欣賞, 無所謂, 無關係

咁特別?

人嚟, 打999 呀

最索係男男

無

check pm thanks

所以我接收佢d相

諗多左

咪send左比你囉.
有無pm錯人

咁都想自己進步嘅

都係唔洗
我自己請鐘點
廄事比人誤會

係啊~~最多掃地拖地

係咪唔著衫執屋果隻

來來來

來來來來

邊個損失先

我唔著衫爸爸會用羽絨包實我

咁好好

之前好似見過外國有呢個服務

差頭髮唔一樣

YOUR MUM 會唔會係屋企架
我會怕羞

喂d 相
對曰：「忠之屬也，可以一戰。」

3歲定80呀

我地匿埋一二邊

唔洗啦, 已經誤會左, 我星期五會同sushi 仔解釋

唔是啦

咁濃

好可憐
唔掛得想要巨蟹or處女

爸爸驚你凍之嘛

我最癲試過同一日

咁我唯有塞兩個饅頭入去呃下自己

究竟一男一女係屋企做d乜, 但又驚母親係度因為會怕羞?

餃餃同男男好似係?

乜都無做過就有女送上門執一劑 上天好唔公平

睇電視!

正確

執屋

肚餓又可以拎出黎食, 一舉兩得

我認真想應徵
認真個種，會著衫

好似答左好多次

打機!

netflix and chill!

乜野機

差唔多啦.....

好癲

睇錯左認真除衫果種

乜嘢台!

你又有啲諗頭

角鍾意做家務?

我都有搵你架喎 你睇唔上我姐

係呀
我記得係呢兩個星座

唔洗啦
我搵返D 50路
至少唔會比人拎黎講笑

講笑都唔係問題既
但有時太難聽驚人地係女仔介意

講到執屋好似做苟且之事咁

互動性好高既遊戲

大家都曾經係街坊, 我實幫你諗掂佢

一人一個囉

12 定 kart

見人地父母就尷尬, 見人地兄弟你就好開心, 我知, 我知呀

我屋企家務我做架, 你搵我把托咩

好熟就ok

鐘意
如果好忙見到間屋亂個人都無咁開朗

見到亂就想執..............................

一定係1 2

我就係50路

你都好難約

你講, 你見到佢細佬你開唔開心???

邊個佢?

sushi 仔

賢淑

果次星期五朝有frd話去唔去sg玩,有房
咁就book左

又諗起9月

我會成日執自己間房個空間..
但愈來愈細

我話我grad左應徵
未grad之前要顧好自己間屋先 日日就係返工放工做功課做家務攰到

好突然

角會唔會係連登年紀最大既user?

男呀 你咁耐都未搞清楚？

應該唔係
置業post有啲仲大過我

男仔都可以賢淑嫁

以為d 廢老淨係識candycrush

我得16碎

嫁比我 雖然我好窮但我有一顆愛你的心

禾刀系

未成年小鮮肉

你明明係皇上, 梗係萬碎啦

I DO

咁咪好碎咁上

但你有老婆!

禾仲系處黎架

16碎唔比有老婆?

處係用黎破嘅

我都有

菊花

係啊
熟哂嫁啦

Lapig過黎

肉醬

結衣bb

佢細佬,有阿哥呀

今日返工全日搵工

無野lu~你真係好天真

愛是沒名字的歌
留給這世上無名字的你
就算應該忘記 偏不記得忘記

好波ching

豬豬 u are freaking smart!

賓果

自出娘胎

公司internet?

呀May!!!!!!!!

突然諗起.我上次都唔係聽日文歌.

真心唔明點解老闆可以成日都出過黎比野我做

就唱k, 要練定d 老餅歌

諗起都嬲
有人又話佢男友識熊仔頭

打算去聽歌

妹妹坐船頭 哥哥岸鳩鳩

嘩呢首

你同我唱夠廿首先好走

咁佢應該點做?

呀柒, 國家需要你

我緊係知你講緊咩

今日子

果時初入情場, 成日都用discman replay 呢首

拿, 係男友識熊仔頭個fd

出黎搵下我都好呀 比隻email我forward都好呀

hehe後炮

起來!不願做奴隸的人們!

有咩舊歌
我搵豬公做伴唱

beyond, 草蜢, 哥哥, Raidas....

我成日早會都扯
我係校旅童軍旗手

唔係

達明一派

我知喇
熱咖啡熱咖啡為你斟滿瀉

下雨天

我的熱情！好像一把火！

呢首

Cause baby you're my no. no. no. no. 1

有客約我食飯

小學試過有次早會們轉左支旗黎升
笑完比校長罰企

我識呢句!!!

香港地豬公甩得好緊要

次次都搵唔到呢首

總掛念從前

7

我個次第一次聽佢唱歌炸

唔係我升

乜人

林憶連

有心人

灰色！

聽說愛情回來過

我地走喇lapig

你地走啦,殿後呢D野緊係留俾我

我未收工嘅
但眼瞓到差啲成桶水跌落地下

我唔眼訓,但肚餓同埋好想飲返杯
問緊D frd

你日日都飲？

唔係既,想飲咪飲

想搵乜呀

飲酒好難瘦

我明呀,所以少飲左

gov
大專
HA
廢人一個

唔好咁講,我都只係一介文員仔

打雜

我直情係鳩坐

去啪個pasta都好